\makeatletter
\pagebreak
\vspace*{\fill}

\newcommand*{\lxklCreativeCommons@TextEnglish}{%
  This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.
  To view a copy of this license, visit \url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}
  or send a letter to Creative Commons, PO Box 1866, Mountain View, CA 94042, USA.}

\newcommand*{\lxklCreativeCommons@TextGerman}{%
  Dieses Werk ist unter einer Creative Commons Lizenz vom Typ
  \enquote{Namensnennung -- Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0 International} zugänglich.
  Um eine Kopie dieser Lizenz einzusehen, konsultieren Sie
  \url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.de}
  oder wenden Sie sich brieflich an Creative Commons, Postfach 1866, Mountain View, California, 94042, USA.}

\ExplSyntaxOn
\str_case:onF {\lxklVarLanguage}
{
  {english} {\lxklCreativeCommons@TextEnglish}
  {german} {\lxklCreativeCommons@TextGerman}
}{\PackageError{lxklCreativeCommons}{Unsupported~value~for~lxklVarLanguage:~\lxklVarLanguage}{}}
\ExplSyntaxOff
\makeatother
